一人一個 由細到大都解答唔到既問題

點解要食煙

點解d廢中廢老唔可以拎定八達通/要俾既錢